{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소노캄 델피노 AB동"
    },
    "text": "雪岳山に位置する居心地の良いリゾートでは、外雪岳と東海の美しい風景を楽しむことができます。 ここは東海と蔚山岩の景観を体験することができ、絵のような風景を楽しむことができます。 また、四季を通じて青い松に囲まれ、雪岳の自然の音を鑑賞することもできます。 オーシャンプレイの休場期間は11月6日から11月10日までで、チェックインは15:00から22:00まで可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。 もし22時以降に宿に入室したい場合は、事前にフロントに連絡して知らせてください。 追加人数は8歳未満は追加料金の対象外となり、寝具の追加時に25,000ウォンの費用が発生します。 リゾートは寝具類の追加及びエキストラベッドを提供しておらず、客室の追加料金は当日現地にてお支払いいただけます。 人数の超過は客室の最大定員を超えてはならず、タイプ別の基本定員情報はソノホテルアンドリゾートホームページでご確認いただけます。 未成年者の場合、保護者の同意または同行の場合のみ宿泊が可能で、男女同室での宿泊は不可能です。 シェフズチキンの値段は大人39,000ウォン、子供23,000ウォン、幼児16,000ウォンです。 この価格はVAT込みの金額で、証明書類を持参する必要があります。 お支払いは現場で行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "リゾートの場所はどこですか？",
            "answer": "雪岳山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リゾートで楽しむことができる風景は何ですか？",
            "answer": "外雪岳と東海の美しい風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "リゾートではどのような音を楽しむことができますか？",
            "answer": "四季を通じて青い松に囲まれ、雪岳の自然の音を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "リゾートの休場期間はいつですか？",
            "answer": "11月6日から11月10日までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から22:00まで可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "22時以降に宿に入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "事前にフロントに連絡して知らせてください。"
        },
        {
            "question": "8歳未満の追加人数は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "8歳未満は追加料金の対象外です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の寝具追加時の費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には25,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "リゾートは寝具類の追加やエキストラベッドを提供していますか？",
            "answer": "リゾートは寝具類の追加やエキストラベッドを提供していません。"
        },
        {
            "question": "人数の超過は可能ですか？",
            "answer": "人数の超過は客室の最大定員を超えてはならず、タイプ別の基本定員情報はソノホテルアンドリゾートホームページでご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同意または同行が必要です。男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "シェフズチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "シェフズチキンの値段は大人39,000ウォン、子供23,000ウォン、幼児16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シェフズチキンの価格には税金が含まれていますか？",
            "answer": "はい、価格にはVAT込みの金額です。"
        },
        {
            "question": "シェフズチキンの支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "お支払いは現場で行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 521
    }
}